\section{Расчёт и моделирование элементов ускорителя\label{sec:hyb/sec}}

В параграфах \cref{sec:hyb/scheme, sec:hyb/reg, sec:hyb/gen, sec:hyb/trans, sec:hyb/circ}
рассмотрена схема гибридного ускорителя в диапазоне рабочих токов
при различных длинах секций; исследованы вопросы питания секций и передачи
энергии пучку заряженных частиц в приближении ЭС\@.
Для полноты анализа проведено численное моделирование динамики частиц
в ускорителе.

Для моделирования выбран вариант ускорителя с трёхячеечной секцией на~СВ и секцией на~БВ,
состоящей из \num{20} ячеек, при токе пучка \SI{0.1}{\A} со средней энергией на выходе
\SI{10}{\MeV}~\cite{authorConn}.
Ускоритель с такими характеристиками может быть применён для стерилизации продуктов и медицинского
оборудования, пограничного контроля, тестирования
радиационной стойкости электронных компонентов~\cite{electron_beams,Chuanxiang_cargo, IAEA_rad}.
Для питания ускорителя может быть использован серийный генератор \textsc{Canon~E3772A}
с импульсной мощностью \SI{7,5}{\MW}~\cite{CanonETD}.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertation"
%%% End:
